點解無線有後生仔傾下偈

有後生仔仆下嘢

thanks for sharing